\subsection{Package: boot}

	\subsubsection{Klasse: BootActivity}
		Diese Klasse stellt den Ladebildschirm für die App zur Verfügung.
		
		\paragraph{Methoden}
		\begin{description}
			\itnl[onCreate():void] Initialisierung des Systems.
			\itnl[initializeSystem():boolean] Initialisiert das System.
			\itnl[displayBootScreen():void] Zeigt den Ladebildschirm an.
			\itnl[changeViewToMap():void] Wechselt die Ansicht zur Kartenansicht.
		\end{description}
